唔好再讚差佬

呢班仆街冇個好人
有良心既一早Quit左

扮哂有禮果d全部演技黎

佢地做應該做既野係應份，根本唔應該讚，要讚只有佢良心發現，除低套suit既一刻先值得讚

唔好唔記得前線義士係務住比人告，死既風險去衝

班差佬按章工作根本唔值得讚，要讚既請留番比前線義士，班差佬只值得比人侮辱

警察係市民既公僕 警察有禮貌服務市民係理所當然 點解會變咗新聞？就算個差佬冇網上屌學咁又點？佢有人工做緊野架

邊個再幫黑警洗白邊個就係鬼 全部黑警死全家

同班食屎狗黑警誓不兩立

一早unfriend哂d撐差佬既陷家產

與和理非的深情對話

瞓醒未？現實係一個良心警都無！只有兩類：1.黑警 2.我打份工咋，示威唔好搞到我d更份就得、你唔跟警例，唔好搞到我比巿民鬧埋一份

服務巿民？維持法治？回饋社會？慳d啦
如果係有良心警，就唔會冇人拉黑警、唔會無警隊部署同WhatsApp 對話流出啦

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#七區集會
#直至政府跪低

重點係，就算太平盛世，大家所謂既「良心警」都係低度維持按章工作，呢樣已經係警察工作表現既上限，沒有更好，只有更差

班友仲做警察就係貪份糧高又唔想過唔到自己良心

本質上仍然係個自私既仆街